希望呢度可以另起爐灶，同林早洩條仆街抗衡

高登過檔到黎，希望唔會好似613咁 so sad
各位唔可以俾林早洩條食屎狗睇死我地會返去

正評支持

唔好俾早洩睇死

話時話，LHKG冇so sad icon用 一切好似以前咁

唔好比佢睇低呀

不過好撚多5p係一個問題，plus仔搞搞佢

支持！

正皮